又要威又要戴頭盔

又要威又要戴頭盔
咁驚不如乖乖做小粉紅啦。
去玩微博啦。
一係輸。一係贏
條路自己揀仆街唔好喊

認清自己想要的。就堅持到底